比卡超洗版

其實有無d創意題目
全部都係畫比卡超 好煩

Uncle Ben

BOB?

琴晚到而家成個IG都係畫比卡超

on9

又唔撚得啊？唔好撚用ig咪得囉，次次都有on9仔講呢樣果樣，覺得自己好清高？

我無用
真係唔知最近做乜係咁講比卡超